向大家推薦一套神作

就係手機俠
作畫精良
情節豐富
劇情緊湊
伏筆細節好多
邏輯嚴謹
世界觀完整
人物鮮明
角色塑造完美
充滿正能量
有引導人向上嘅教育意義
打鬥精彩
角色之間鬥智鬥力
其中第四集可以話係將成套作品嘅智鬥情節推上高峰
甚至超越咗死亡筆記同柯南
名偵探冬夜果然係名不虛傳
呢個世界唯一超越到佢嘅作品就只有刀劍一套
強烈建議大家觀看
睇過就再睇多次
睇完一定獲益良多

seed destiny屌打

痴線！
一定係手機俠贏
只有刀劍能超越手機俠

真2021年sd重制真係正到不得了 多咗好多福利位

回復術士

鬼滅贏哂 不接受任何反駁

鬼滅世一

刀劍先係世一